大家入嚟幫潛蟲集氣。。。

嚟緊dse英文考到lv3

上完連登好繼續做pastpaper同溫midterm

！！！！！！！！ 衝呀！！！！！！

幹爸爹！！！！

加油

龍仔會唔會ff萬一英文5左 會揀咩科

hku engine

Hku engine使鬼英文有5咩

龍jai入mbbs都得啦

入qfin/ifaa
雖然冇可能

2>5 好似1-2年先得1個

你地淨係幫蟲仔，唔幫禾

Which U

原來潛蟲貢勁

長考長有，好撚衰

City bro ho ball